求打機list，連windows 11K

我唔識砌機，陪機淨係玩下csgo、GTAV、overwatch、payday 2
聽下歌、影下戲
求各位巴打，出list

唔淘寶ok？

過隔離post睇啦

樓上咩事

inno 3d

真心求教inno3d有乜問題

睇左悠二list 未

同問

煙路

同問
係曲線定點
利申用緊inno3d gtx1060 單風扇用左半年
感覺冇問題，打ark, gta v online, overwatch 之類